因為表白而無咗段友誼

我哋係識左一年多嘅好朋友，但有一日你同我表白，我拒絕咗 但一年後嘅今日，我好想同你講返我內心一直好想當面同你講嘅說話......
「其實我一直都好中意你」
過埋呢個月，我要離開香港了，你可唔可以應下我ig，俾個機會我講

咁點解嗰陣唔講

姐係識左一年佢中意你 但你一年後先中意返人

當下好驚好不知所措，好驚破壞段友誼

On99

其實係佢表白之前我已經中意咗佢，但好驚衰咗無fd做，同埋見佢無咩signel，所以係咁同自己講唔好諗多

我都覺，真係好犯賤

真

咁人地同你表白又做乜拒絕人 你知唔知人地都好傷心

下，咁你都係算把啦，人哋做埋主動你都話驚，而家就唔好搞人了

true

我知 所以我之後諗返好想補救，但我知都無可能

收皮la

明白

Gay

拒絕左人就唔好旨意人地搵返你
無Take Two

樓主正垃圾

On9

你都走啦，無謂傷害人
我6年前同你一樣，不過係佢隔一年搵番我
但係最後都係敵唔過long d。所以千祈唔好搵番佢，我知好辛苦，但係最後其實佢仲傷過你。

認同

不過樓主可以講比條仔知
佢返嚟/你過去搵佢玩就算，
唔好跨過嗰一步，
除非兩個人一齊喺香港/夠財力飛嚟飛去

真係屌你都廢事

樓主咁撚弱智，拍拖都只會蠢到成日令男朋友激鬼死，放過人啦

啲女仔好鍾意拒絕完人 又想同人做返朋友
你果刻拒絕人 其實已經冇可能再繼續落去

中意人又拒絕人
咁on9都係第一次聽
定你係中意人地做兵咋？